快推 推到Tommy人氣高過條7頭樂

比班藝人知道咩叫水能載舟 亦能覆舟

香港人捧紅你 然後賣港人？

出歌 出戲 出衫 罷 罷 罷

又自嘲多謝tommy

真香港人囉好唔好

死大陸走狗

香港之子Tommy仔

真係不死小強

推到頭文字d翻拍果時 佢頂七頭樂個位

我諗我鍾意咗你啊

推到佢冇得打NBA

Tommy 神！

認真
TOMMY著衫好睇過7頭樂
只係7頭樂靚仔D,但咪又係中坑樣
出黎遊行,16-30歲大部份男仔都靚仔過7頭樂啦

初哥

tommy仔娶港女
垃圾樂娶台妹定支那妹？

個樣愈來愈大陸 唔知係咪相由心生

以為邊個笑會考5分我見一個打一個

佢facebook咁少人讚

大家落力少少

冇香港人 佢乜撚都唔係

香港hip-hop界神曲

今日 我地 好齊人

係曬studio就 好失魂

Face magazine 個個爭住睇

我地全部 好好睇

今日我地就係係到 拍mv 拍mv 拍mv 拍mv 講完

幾年後聽返先識欣賞

講真，大把係香港撈唔掂嘅藝人（的士陳，叉燒炳個仔，唯唯），一早奶共返曬大陸搏翻生Tommy一路緊守香港市場，今次仲走到咁前，點可以唔like佢

食屎狗 仲要係食支那人屎

真正土生土長

無錯，可以唔欣賞佢嘅音樂但唔好笑尻佢

推
8月5 夢遊果陣佢係我隔離

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

Respect Tommy仔

他日你比人拉唔好喊

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

返黎五大訴求先

推到今年拎香港電台傳奇獎

今年商台我最喜愛男歌手推爆佢

收皮啦元朗牛屎飛，你好命咋唔係依家仲做緊白衣人

tommy

叱咤我最喜愛男歌手 Tommy

咁多位，唔好意思，啱啱睇到連登有個po入面留言，叫人follow我IG，但俾嗰個Acc係fake嘅，大家唔好follow呀🙏🏻我真IG Acc係tommyboy_ekids，如果有手足有連登acc，麻煩幫我同佢地講講，感謝！

From tommy fb

大洗牌

人氣直頭高過周柏豪啦

定律 越反越紅 越捧越霉

打唔死我